朋友去孟加拉打獵，俾國際動物保護特警拉左

特警話我朋友殺左一大堆孟加拉老虎
喺當地搜羅到.........

兩盒fang

幽默感係天生既
無就唔好格硬嚟...

3隻蝦

樓主仲好笑

自己講自己笑
真可悲

push呀

笑唔出

JM9呀你

連個音都唔岩...

可能5系個個知fang 系解牙甘解=,=

唔係好明

孟加拉幾十年前同印度和巴基斯坦是同一個國家
加起來人口17億

加返個s會好少少既 唔明點解唔加